
                      La película trata de cómo hay mucha gente que se encuentra sola en esta nuestra sociedad tan moderna, en la que vamos siempre tan deprisa y muchas veces no nos damos cuenta de las necesidades de las personas más cercanas. A veces esas mismas personas se crean un mundo imaginario para rellenar un hueco en su vida, o no tan imaginario y tan absusrdo, porque quien marca en esta vida lo que está bien o lo que está mal son los convencionalismos, de los que deberíamos salirnos a veces. Quizás ese mundo que se crea el protagonista para él le hace menos vulnerable a los engaños y a llevarse desengaños amorosos. En fin, que la soledad te hace recurrir a que la imaginación busque salidas para vivir en armonía contigo mismo. Una película bastante interesante.
        
            